[求教學]平凡既女仔點先追到高質男？

是咁的
呢排鍾意左一個好高質既男仔

年約29歲
性格好friendly同talkative
三大u grad 講英文勁流利勁好聽
識好多唔同種類既運動eg潛水、滑雪
高度180cm...身形正常(唔會太瘦/肥)
生得靚仔 ..仲有陣男人味
識gel頭...識著衫...成身都好有品味
家底幾好..屋企住港島私樓
份工都幾好...月入應該40k以上

究竟有咩方法追到筍盤

樓主個package係點？

其實你覺得自己平凡嗰下就輸咗喇喎
你覺得對方會睇中你呢啲無自信嘅小毒女咩?

樣子如何

細過佢6年
樣同身材一般 不過而家都有人追緊
性格有少少宅，唯一既興趣係上連登
而家做公務員，收入穩定，住新界私樓

點先可以有多d自信

有冇佢ig fb睇下

唔公開男神
我形容下
樣似嫩版陳山聰，笑起上黎似吳彥祖
(完全無誇張成分)

樓主點識到「男神」？
大家interaction 有啲乜？

條件咁好一定係hehe

你有無幾時覺得自己閃過,發過光咁?

平凡女要追高質仔其實唔難 平凡仔追高質女就難

一定唔係
佢之前有一個拍左好耐拖既未婚妻
之不過半年前散左而家single

中途轉基所以先散

問連登仔點溝仔，你同問啲賭徒點儲蓄有乜分別

真係幾高質
應該唔止搵4k

唔好諗到人太好就得

你地點識先 岩岩識

點追就唔知 不過只靠張開雙腿既就一定失敗 如果靠張開雙腿成功既佢都只係當你係

首先，係咪處女

高質男玩過咁多女 都轉gay啦

其實係之前上交友網識
好surprised竟然識到一個筍盤
之前同佢響whatsapp傾計傾左一段時間(佢做主動)
無幾耐之前終於約左出黎飲野，無做其他野
不過飲完野之後就無搵我
唔知係咪因為佢知我而家去左旅行
唔想煩住我所以無主動whatsapp我？
定係果日佢覺得我太7根本唔想再搵我

佢究竟係咪測試緊我想我主動搵佢？
我應唔應該主動搵佢?好淆底

飲完野之後就無搵你⋯⋯
樓主都係放棄吧啦

唔想咁快放棄

交友網到識 祝你好運

唔難追 但唔輪到你
論見識你已經追唔上

咩交友網

放過人啦
死港女

你同個毒撚 出完街 法國佢同chatroom比你感覺差好多 你都唔會再想搵佢
一句講哂 你低質

雞即係雞

你有冇幻想過。你地一齊左的話 會點?
就好似毒撚同靚港女一齊一樣

你係交友網識到條仔
見面之後你冇再理到佢

你覺得佢要做啲乜你先會主動搵番佢？

咁我而家應唔應該主動搵佢？

你有咩料先。女追男唔太柒都追到

Coffee meets bagel?

係

一般
老實講真係襯唔起佢

算吧啦 西都費事呃

好多時男唔會理。。對自己有D信心就OK

佢之前未婚妻咩料先？

振山漢子type嚟講，你要好有錢

吳彥祖就直接收皮啦

女玩CMB應該好多選擇窩
試下D難度低D既先

講真 約左出黎之後冇聯絡
樓主都應該皮已收

其實冇用
你就算主動
佢都只會出於禮貌hea覆你

處？

睇番，原來無回應

似吳彥祖
你點都收得皮啦
人地西都廢事呃你

淨係講"公務員" 應該係垃圾aco嗰d收皮啦

唔好ff人地知道你去旅行就故意唔搵你
男仔鍾意你嘅話 起碼問你一句 how's tokyo? How's the sushi there? When are you coming back?

比個西佢屌下囉 臭西

搵到女朋友做ACO不知幾好
份工穩陣人工唔低
男仔第時touchwood失業
供樓交租無咁大壓力
可以容許多少少時間搵工
第時如果有仔女又唔會無時間湊

女仔做aco 真係無乜野
做admin果啲都無乜所謂啦

除非你想食軟飯啫

我經歷都差唔多
係佢係係街抄我牌既
佢條件好好
但傾傾吓whatsapp就愈覆愈慢同Hea
我下定決心唔搵佢㗎啦
雖然好唔捨得

算吧啦

易地而處 你有對方條件 你會唔會揀個平凡毒撚

咁講法條仔都大把人追排下隊先

瞓醒未啊柒頭

幫手問下佢 收唔收兵

利申：唔係基

睇少d 連續劇啦，會唔會咁都俾你追到

你唔值呢個價呀

想飛上枝頭變鳳凰

睇死你咪又係見到人咁好條件想痴埋去

你呢d竹門就對返竹門喇

呢個世界緊要你呢種人

認真答你
反開個陰唇比佢睇

喂你一啲特點都無點吸引人啊？
乜都一般 你話係處都罕有少少啦

照下鏡先啦豬扒，竹門對竹門木門對木門有冇聽過呀？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

收皮啦臭閪港女
我諗條仔寧願玩屎忽都唔會睇中你
ff少陣啦臭雞

嚟類男仔應該好少溝公務員

睇得出樓主好心急
但呢啲為筍盤而一齊多數無好結果
諗嘢又唔得意
再者睇你自介都覺得悶

btw加油anyway

約出嚟飲野多數呃西屌，而家人地唔想屌你，唔好煩住人啦

正常對你有意思唔會唔搵你㗎
你哋嗰日氣氛係點嘅先

好普通炸wo
Btw形容得好似我個fd
係咪好鍾意飲酒架

咁低質都釣到咁多真心

上得交友網既一係就搵唔到食先上，一係就周街搵食搵sp既淫x。

總之上得呢d網交友都有d問題